鹽殺蟲槍邊香港邊到有賣

下面用鹽殺蟲好似好有效，香港邊到有賣？